有咩鞋類似呢種外型，但防水？？

成千都冇防水，有d唔抵

呢D大 band 1000想有防水?
timberland起碼要千4~5先有Goretex啦。
同埋睇呢款D布類。索水就真

Columbia 係唔係有差唔多款

有防水，但佢d鞋偏向坦克型，冇咁型棍

sperry 7 seas

噴d日本牌防水噴霧咪算

Timberland good?